一句講哂12月9係咪三罷

12月8就必定要行出黎

Search過有關12.9既post
好似冇乜討論就推緊12.9三罷
我見隔離post有人話係要keep住個勢
但依家有工會籌備緊行業罷工
三罷既方向應該點？

我每次都有罷到
但一次比一次無力同灰
大公司大機構都冇乜人願意罷
唔開花既話
出面個世界好似如常一樣

香港幾時先可以黎一次
真真正正既大三罷
市面可以一片死寂 死城一樣？

唔好得少少人罷
然後最後要好多人衝然後拉哂

唔夠宣傳, 唔夠人罷黎有咩用?

同埋唔好再搞「被罷工」
塞鐵堵路唔係罷工，只係返唔到工
要罷就自己罷，自己罷唔到就認自私衰仔

1/10

2/10

3/10

癡人說夢

哦

#2
遊物語
•
21m
完全封鎖

三罷加黎明

依家港豬進化左
真係當打風咁好早出門口
參與人數越黎越少
盲推三罷我覺得唔樂觀

雖然我都會罷
但唔該真係三罷就比啲骨氣罷佢老母
唔得既就諗下仲有冇方法去完善個三罷
令更多人加入

五大訴求 缺一不可
12月8 維園見
12月9 黎明又來了

咁你有咩睇法？

「市面可以一片死寂 死城一樣？」有咩可能？

總有藍絲中立人係會生活如常

我想講，三罷其實唔係係到開post有共識就做到

依家唔需要罷，黃色經濟圈而經成形🙂

我都會罷

但事實係身邊越來越少人罷
好撚灰
之前見到工會推三罷 覺得有少少衝擊
希望有突破
但又唔知幾時做到

我想真正罷佢老母
香港死城咁啊有冇可能！

事實係如果唔開花
我地唔夠多人罷工 市面係好撚正常

唔係想開post有共識
只係覺得依家個勢似盲推三罷
理論層面上 罷工可以對政府好大impact
但香港呢幾次罷
有impact係因為開花/中大陣地戰
單純罷工既impact...我真係睇唔到

其實都無試過「大規模」「長期」罷工，無人知會有咩impact，兩個elements都必須同時做到先會有impact

之前區選咁多泛民打手出黎推區選
以家縮哂入老母個閪到
你就知大台泛民唔想搞罷工
職工盟同工黨係罷工上面有冇出過聲
泛民公會喎 笑死人咩

雖然公司黃本身都會罷工
但有時都覺得自己成個on9咁
身邊返bank既朋友照返工當冇事
點都推唔郁金融業罷工咁
金融業罷一日都好丫

利申，我都會罷，因為我廢jer，衝又唔衝得
罷工已經係最低消費

你啱喎
當選既區議員都冇乜幾個會肯幫推三罷
入左制度入面
其實好多事都限制左

其實罷工規模大到某個臨界點就會做到其他想番工既人番黎都唔知做乜既情況。。。不過我唔知幾多先係個一點

講句罷工 又DQ咩
個議員原來唔講得野既
咁要黎把撚

根本係大台唔想做
蘋果唔驚DQ喇掛 有冇宣傳呀

搞十八區開花算啦 跟本唔撚會有人罷工

冇大台啊

不過真係連大媒體都冇再提咁
係宣傳不足定點
我記得8.5三罷好大宣傳！
新聞寫哂咩公司罷左

上連登就個個話罷 個個話推
回望現實身邊朋友
就只有我傻9

大台根本係泛民唔好呃自已喇
之前區選幾多人係到屈毛屈熱狗
選完就唔見哂

我好有信心 咁樣打壓宣傳法
12月9都唔會搞到D咩野
之後就會有班人跳出黎話 3罷唔WORK
你睇上次8.5 之後既事 有版你睇

BTW 中間又有班人話組公會罷工 ?
之後又冇左影 又或者我睇唔到 有跟進

未係時候大三罷，感覺個氣氛未到位，加上要多啲宣傳，但唔反對不同行業好似廣告業咁罷工
當熱身。。。。。。

又或者咁講，如果隨街問人 罷工點解可以對付到政權，
有無辦法答到？

係 想講尋日見唔到有其他手足塞

大家唔好妥協 一定要三罷 麻煩做返之前11月嘅效果

我都係次次都有，仲要nopay,

奈何我只係細公司既一員，好似根本無咩作用咁，大公司唔帶頭真係好難搞

係啊

pisg

盲目三罷同黎明根本就係搞死個運動同手足
天真以為短期ko到呢個政權？
短期內三罷搞唔死佢既話，
我地咪一樣要返工，
唔係以為我地有錢過港共？
大家要儲定d錢應付未來既失業浪潮

搞返和理非活動＋裝修
組工會搞功能組別(就算不成功最少都有組團既好處)
夠勇武既咪麻包袋＋拆監控咯
有勇無謀只會死路一條

某程度上
11月塞到有少少效果
係因為當時既中大

我好彩啲
公司肯一齊罷 肯pay比我

我就係見隔離post
想討論下都冇人討論
個個一味推推推

Impossible

日日都吹幾時幾時罷工
結果只係叫班學生出去比人打比人屌
自己就排隊等車

睇公會組織成點

而最上面只係講, 我唔認同「被罷工」
「被罷工」唔係罷工, 只係食人血饅頭唔返工既自私撚

sbt

你屌鳩佢 佢會屌番你 我係和理非呀

簡直無敵

推

推
已經開始多人關注，我朋友好冷感都知星期一有行動

出咗第唔知幾多次post，都上唔到熱門，可唔可以叫你d朋友同朋友同朋友嘅朋友都一齊推🙇🏻‍♀🙇🏻‍♀🙏🏻🙏🏻🙏🏻 thank youu！

我係12.06集會搞手，我地全team P牌推唔到個集會上熱門T_T

推番罷工POST